HBO GO vs HMVOD，點揀？

一次性交一年，平均每月
HBO GO $65
HMVOD $36.5
就咁睇後者抵好多，但唔知夠唔夠多野睇？
巴絲們認為，使唔使join哂兩個？

睇到hmv fb個手足都知HMVOD值得試

裝左netflix的，會唔會再裝hmvod?

hmvod好少野睇

好多都要用電影卷 每月得兩張

而家做緊送20套點播
但要一個月內睇哂都好趕
呢個月仲得29日

做下打手
如果你訂hbo go不如訂now e
Now e $78 1個月: hbogo + 爆谷台+movie movie+黃色viu

HMVOD 大部分同Netflix 重疊

我上面味講呢個囉，一次性交一年至平均每月$65，其實唔太抵，之前一次性交三個月都係每月$59

黃viu係咪本身免費？

now e 係咪可以唔要盒 淨app都ok
想睇movie movie

Yes

以為你剩係講hbo go only
黃viu有分免費收費

我Netflix + now e

一個主打劇
一個得戲無劇

Hmvod 30幾蚊兩套落畫新戲都抵嘅
你去itunes/google play都要30幾蚊一套
不過hmvod唔齊lor

一次 性交 一年

CSL join HMV平d
真係當幾廿蚊買兩套落畫戲睇

HMVOD好似齊晒marvel電影系到喎，咁都唔錯

Hbogo高質
Hmvod唔知

啱啱join 咗試睇hmvod 一個月，好似幾好

老老77 有netflix點解仲要其他
至少我一個netflix已經夠睇到2046
my list永遠舊野未清又加咗新野落去
劇最近睇完witcher messiah 又到narcos回歸 naked director都未睇
睇完marriage story真係覺得要終生支持netflix 仲未睇two popes
利申: netlfix打手

HBO go $48之嘛，唔洗簽約，用club sim申請
如果本身用csl可以$38，但2年約

Hmvod 多電影過netflix好多

同埋新好多，netflix 基本上除自家戲同劇之外新片係 0，同埋佢 d 自家野我真係冇乜興趣。

Hmvod已經有好多今年oscar嘅戲

新片其實已經同 itune store google moive 同步出咁濟，佢 d 點數又可以儲，我而家仲有五百幾點未用。

但聲畫質數好麻麻, Netflix 同iTunes 係聲畫都好好多

Hmv好廢係裝就hbo或netflix

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

Hmvod 有正版中文字幕av睇
條數係返到

lm

好似好少

同埋hmvod網頁版好垃圾,成日load唔到之外連search bar都冇

一年前試用
無論用電視定電腦睇戲都勁lag

我就冇 lag 呢個問題，而且講緊屋企仲用緊 30m 寬頻。

以前住長洲得 6m 寬頻，用 apple tv 租套戲要 load 到可以開始睇要至少兩三個鐘。

HMVOD search bar要login至有，其實都好過netflix，netflix係乜都冇，連有乜睇唔知

睇過幾套所見，用電腦係有小lag，一套戲有4-5次1秒左右。用android TV盒電視睇就冇

我覺得hmvod還好
同Netflix 輪住用8成想睇既戲都有得睇 (淨700幾點)
網頁版我係用黎係ps4度播

打手

一年前個app廢到無倫 係咁彈app
想cut佢之前出左438一年plan粗粗地用埋佢
而家好少少

不過都想睇下HBO GO / NOW E用家feedback睇下轉唔轉會好

俾錢睇AV不如用台仔JAV101

我覺得如果你係無專登為左一套兩套戲/劇去睇
其實睇邊一個都係差唔多

上年暑假試用過HBO GO三個月
電腦睇都係有啲lag
（netflix無論係電視定電腦播都係最順 畫質最好）
我嗰時主要都係用嚟睇劇，無點睇過電影
劇嘅話選擇都幾多
電影就好似好多都要比錢租
最可惜嘅係Samsung電視睇唔到

用瀏覽器上web 版呢
我用PS4都睇到web 版電影

淨係劇，netflix都無得同HBO 鬥啦

講笑？
money heist, house of cards, break bad ,better call saul, black mirror呢埋神劇都係netflix
"無得同HBO鬥" lol

Web版上到但播唔到片

個人口味姐
我個人就比較中意HBO啲劇

應該得你一個人覺得"無得鬥"
上面我講果堆你睇過是但一套就知神

我同之前講無得鬥嗰個人係兩個人嚟

Btw Band of brothers, Chernobyl, GOT 依啲都係HBO

所以兩邊都神
得出個結論係一邊無得鬥 ........?
btw 我連boardwalk empire呢d都有睇

totally agree
老老柒柒個search好鳩屎
成日話netflix有咩正野睇但又唔知點搵，要上網搵先知有咩正野，呢樣真係好搞笑

HBO GO 電影新唔新, 齊唔齊
另外比錢租, 請問大約幾錢

想問下HBO go 而家有無1080 p?
之前睇過好似話得720p 即刻無晒胃口....

但好老實 netflix 大部份自家戲同劇都好廢。

Breaking bad依啲買返嚟㗎咋，咪當到自家劇咁啦

HBO 打手post
戲我認同伏嘅係多
最近已經有返水準 Roma, Marriage Story, Two Popes,
你去睇咩6 underground咁梗係無計啦
劇真係睇唔到廢 都係果句
你專揀伏嘅睇我無計
唔計上面埋神劇
係咁易up口碑質素都有嘅有witcher, sex education, You, stranger things, messiah
(BB, better call saul, black mirror應該唔算original)

Better call Saul 都係

上面條友其實真係唔識架.....

我知原本係amc 咁係netflix有得睇wor
鬼佬台模式都係買返播
你比咗月費有得睇神劇咪ok 仲要睇埋係邊個投資拍去決定好唔好睇？

Witcher, stranger things, you 最多叫符合大眾口味，稱唔上叫高質。

我都有sub netflix, 但你睇多啲就知邊啲叫好野

black mirror原本都係BBC

HBO Go 用 Android TV 版好順好清，不過無留意係720p or 1080p

CLS HBO打手post
就黎要横掃所有大獎嘅劇先可以睇
唔係就叫浪費人生 唔值得比錢睇
但D大獎隨時又可能比人話mainstream

& 其實合大眾口味同高汁本身就唔係互相排斥
係咪個個都要拍到王家衛咁先ok
要曲高和寡先叫高汁？
就算HBO堆神劇都好大眾化
小部化例外e.g. six feet under

你有啲唔冷靜，將啲無講過嘅野都可幻想出嚟
我就無興趣係依個topic上同你爭持落去，純粹講返兩面都有睇嘅意見

你可以繼續

巴打睇咁多劇 咁清楚咩叫好野
開多幾個post教化下大家就真啦

連套You 都可以攞嚟講......😫

hmvod廢撚到on9
又慢又無得15s飛
想挑戰eq就用佢

其實我都唔係好記得啲戲新唔新（因為我好少係hbo睇戲）

佢除咗多新戲真係無嘢好

平心而論
Hoc bm唔算神
都係頭佳爛尾

其餘個堆keep到水準就真係神作啦

呢條友最好笑係竟然將唔啱聽既人當係 hbo 打手。

HMVOD 仲要係藍
我睇小鴨唔撚好？

Lm

HBO黎到2020年連4k都未有比個720p人睇已經冇得鬥

利申：簽左Now兩年

Black Mirror一集一個單元係咪爛尾唔大影響
好似GOT黎到最後一季爛成咁就唔好再提啦

蕭定一蕭生個仔藍？

呢一兩個月有另外送，都用唔晒

蕭定一都唔藍?
捐錢撐警wor

對唔住我收返粒膠

藍撚到黑

Netflix 好劇對爛劇比例係1:5
真係贏在方便同乜類型節目都有

HBO一直路線都係重質不重量
好劇爛劇比例掉返轉
不過畫質真係好落後

其實咁比唔公平
Netflix一年出既劇數量都有HBO五倍
當中實有質素參差
佢個目標觀眾層面係廣過HBO好多
所以係咩類型種類都有

投now e 一票
去開電影中心睇戲，一定係揀movie movie play
hbo go 我就鍾意睇紀錄片（同卡通片）

黨鐵關閉元朗站，一個月比一個月遲
係咪睇撚死我地？

唔得閒cap圖

港鐵：因應公眾活動 西鐵綫元朗站明午1時起暫時關閉
2019-12-20

港鐵明午3時起關西鐵元朗站 稱基於詳細風險評估
2020-01-20

港鐵宣布元朗站明天下午5時起暫時關閉
2020-02-20

幾正lm

78包埋借用Now E盒?
見個盒有得單買

hbo 連join 左now 係電視睇都係720p, 睇完netflix 既4k, 再睇hbo, 好大反差, 搞到我只係睇got

但係佢fb成日串鳩港共同popo喎

梗係唔包

梗係唔包

其實加左價，之前$178 3個月，即係$59一個月，
而家$780一年，即係$65一個月

如果想要個now e盒，有得大約$1500訂一年fox+，平均$125一個月，就送now e盒，去HKTV mall搵下

其實我等緊Disney +所以冇訂fox

Disney +如果真係%5X港紙又包埋FOX+就真係好屈機，必裝，萬眾期待

Netflix hbo hmvod 都有用
Netflix最大眾化 戲，劇，紀錄片，真人show咩都有
普通人點都揾到嘢啱睇
Hbo劇高質但香港hbo唔算好多嘢睇，未必會長續
Hmvod之前跟csl用咗2年啱啱過期
啲戲算新，近排就上frozen 2，舊戲都齊，例如有哂Harry potter, matrix，港産片都多
不過講用落點都係netflix最好用同方便，畫質又好
Hmvod個app最廢

sleep doctor 明明 24 號先出但尋晚向 hmvod 已有得睇。

蕭定一
不了

下

av?

你係咪未夠18？ 好似要18以上既個人資料先見到

有架咩？ 喺邊？

netflix

要喺「我的賬戶」「設定家長管制碼」揀「關」至，密碼預設係0000

先後喺「電影」拉到最底就有

Hmvod個app廢在，喺google play download，喺androidTV盒或androidTV係用唔到，係咁停止運作，可能係只限手機用。

要自己google Hmvod TV apk搵個apk file去裝至得

netflix(只限PC，其他平台未試過)介面既係好用，又流暢，用得好爽，係on9在唔係會員/唔登入，就連有乜睇都唔知，而家仲連一個月免費試睇都冇埋

其實有無人睇Amazon?
佢套The boys 同American Gods都好好睇

prime video? 之前試用咗一個星期 好似無乜好睇

想問下firetv可唔可以播HBO GO?

蕭生同個女表面黃, 蕭定一表面藍, 其實佢成家似投機多過真係有顏色

Bosch, Jack Ryan, The Expanse, Mrs Maisel依堆都好好睇
仲有star trek fans 必睇嘅Picard
Fleabag 都好多好評，但我冇睇過
不過amazon 量的確好少

利申：同時join 緊Netflix, HBO, Amazon

之前free trial 睇哂the boys，幾好睇但之後搵唔到有邊套想追

試下Mrs Maisel
佢拎過金球獎最佳喜劇
但香港冇乜人討論，好可惜

Hmmovd無撚閪dav

fleabag同modern love都幾好睇但都睇咗
mrs maisel都有興趣但其他就......
同埋佢啲電影都好似幾少

係，我情願等一等上網download 4k片源插落電視睇，white walker攻打winterfell果集NowTV 720p又冇HDR黑到咩都睇唔到
見呢到好多人都唔講究畫質音響覺得有啲可惜，其實一套好電影或者劇係畫面處理同混音上都花左好多功夫，但個個睇到720p就算仲要揸住手機睇miss左好多野

巴打係咪有用now e？
咁你係俾一年錢？
我都心思思想用now e
有用開hbo 跟手機plan 39蚊一個月
但俾多少少多幾個台睇好似開心啲

咁都叫藍？

【可能會收信喎】hmv中國數碼設「警察陣亡」系列 再抽警察水

早前警務署署長鄧炳強出席晨曦足球隊及明星足球隊的晚宴，期間一哥興奮表示自己做警察是向成龍大哥、方中信學習︰「全部都係學你哋，我唔知點做警察，睇吓睇吓就識做。」其後hmv數碼中國在其官方Facebook出post抽水︰「傳說睇吓電影就可以學識做警察，唔知睇完呢幾套電影之後，又會學到做乜嘢角色呢？小編都要落足心機睇吓先～」並推薦幾部電影。
最近有警員確診武漢肺炎，不少網民召喚小鳳姐，今日有網民發現hmv數碼中國的程式HMVOD入面，設有「警察陣亡」系列，入面列出多部以警察為題的電影，包括︰《機動部隊》系列、《逃學威龍》系列、《無間道》系列等，入面當然不能少了一哥愛看的《警察故事》，由成龍主演。有網民認為hmv數碼中國玩很大，擔心他們會收信，或引來警察支持者不滿。

未，用著HMVOD免費一個月先

𠴱 d av 睇唔睇都罷啦。

呢個再之前 d。

冇記錯聲都好似得stero

離題問下
itunes 同google 電影 質素上係咪大約netflix VS HMVOD?

Google電影未有4K / Dolby Atmos / Dolby Vision，格式上差幾皮

想睇 起碼1080p 既 95年攻殼機動隊

有無咩野可以join/單套租？

咁就唔藍?
葉劉夠公開屌777啦 唔通條閪婆就係黃?

我會

俾錢睇， 不如去itunes
now e 租嘅電影，
係咪真係itunes 無先？

想問問hmvod 高質素 等於 1080？

仆街， HMVOD 老闆原來係藍到黑！
屌，咁我唔續約啦。

睇下佢D標題都夠哂娛樂性

movie movie play 係咩黎架？

HBO Game of Throne
有4K / bluray 嗎？

831 points give away ， quite impressed me.

TV 差到不得了
係ON DEMAND 正常D

巴打你講緊 HBO Go 定係 NowTV 入面個HBO？

HBO Go
ANDROID TV 個 HBO Go 入面 個 TV

咁可能我要求低，TV我覺得清過之前裝NowTV嗰陣

不過HBO Go睇TV有時會load吓窒吓，唔係經常但係問唔中會有

有4K UHD

全部都係720p不用細分

Netflix啲劇最好都係買返嚟嗰啲
自家製應該係the crown, dark, bojack horseman, narcos, 李屍朝鮮比較高質
但hbo正係一套westworld都已經唔差得過上面堆劇
仲未計癲撚咗嘅Chernobyl, the Leftovers.....
呢兩套真係有今生冇來世

但Netflix既種類廣好多適合好多唔同觀眾
你隨便出去睇下Netflix劇集推介既post
可以好多人都講緊完全唔同既劇
講起HBO咪來來去去果幾套

Netflix記錄片都幾高汁，題材又多，好似冇咩人提
當然HBO都有記錄片

一次性交...

個人認為westworld 同 the leftovers 都唔係好好煲，一半時間都係悶到仆街，講到有今生冇來世會唔會誇咗少少

我指Chernobyl 同The leftovers
根本高質到冇對手喎

Chernobyl 我認同，the Leftovers真係吹大咗不了，德國神劇Dark已經秒咗呢套啦

唔係呀
Dark同呢套比差成99條街喎
Dark連the American同mr robot嘅水準都比唔上
更何況喺brbad/Chernobyl之上嘅the leftovers

婚姻故事同教宗都睇咗
尤其依家傳教宗有肺炎，我唔係教徒我都好擔心
因為睇咗戲

政府有幾廢

的確Netflix 多選擇好多
高質劇都可以keep住睇
要睇係有排睇
但hbo嗰啲就間唔時出一套驚世駭俗嘅劇
個感覺唔同好多

HBO GO Android TV app 啲字幕加個底影框做乜

播劇最尾幾秒show下一集個框又勁大，阻住晒

字幕個底影框真心好核突

仲要設定無得熄先仆街

點解今時停日仲係720

上網睇質素好過佢

請問巴打係咪訂呢個plan
試用完想訂